求推薦高遮瑕BB cushion

我平時化妝唔會上遮瑕，太懶，皮膚主要係黑眼圈勁同額頭多印（面頰有小小）

依加用緊Bobbi Brown
幾好用但遮瑕好似又無乜咁

因為係最後一個cushion，所以準備買新嘅
以前用過April Skin，我記得遮瑕係真係勁，但好似之後嫌個妝感睇落好厚所以轉咗（因為好白，但用22色定23色又太深）
依排又問過人，佢地又話April Skin會生痘（以前用嗰陣無乜留意）

睇下各位有無乜推薦

btw有無人有用開依隻，琴日都係Youtube睇過啲人實測試用，好似幾好咁，但唔知會唔會好似April Skin咁用得耐會致痘同太死白？因為始終影出嚟同肉眼睇會唔同

Mac好似都唔錯～
懶既我通常係只make up base 再加concealer就算

用開laneige anti aging bb cushion
我都好多瘡印 但係用左呢個成年都唔駛遮睱
中意佢夠薄 搽上面貼服
唔畫眼線淨係上佢同唇膏可以做到偽素顏

Age's20 回購咗好多次，好貼同埋保濕而遮瑕方面都幾高，我自己平時3:00幾先訓黑眼圈跌到鼻樑咁濟上一層已經睇唔到咁濟 重點係唔貴

TROIAREUKE嘅Seoul Aesthetic Cushion Foundation

我皮膚唔好，成日都要遮，呢隻真心遮到又long lasting 。
我介紹埋俾啲朋友用，佢地都讚好用

有考慮過買黑盒，但fd話好易浮粉

concealer就係要遂啲遂啲搽我嫌麻煩
平時其實都唔化妝，係如果放學約咗人同返工先化

絲打用緊邊隻色？

April skin上左面之後真係偏白..
但同你一樣，用過其他又覺得遮瑕唔夠勁
所以焗住用
但會焗到出痘？我用左兩，三年都冇事
唔知關唔關我用左爽膚水打底事
另外用過kate都ok，但唔係cushion... 好唔方便

有人同我講話會，我都唔知呀⋯
太多選擇更難揀

唔識揀啱自己嘅色

我又睇咗下pony effect好似幾好咁

我有用緊 唔知係我太多瑕疵定點 用完都覺得無乜遮瑕力

睇台灣YouTube Selina 燒左Jill Stuart ,佢講到媲美La mer, 最後買左，又真係幾遮瑕，又唔乾

用開April Skin嘅黑盒氣墊 薄薄一層就勁遮瑕 我本身係暗瘡肌都無敏感,不過粉底完之後定妝都好重要 好影響個妝感
如果絲打懶嘅話 可以買啲一盒有齊遮瑕膏+粉底嘅 e.g. laneige同etude house都有

粉紅色盒 21號

有咩控油又持久既開架bb cushion推薦？
我用親韓國牌子果d都好易出油
仲係學生 買唔到咁貴

有無d係保濕

有無用埋碎粉定妝嘅習慣？

有 用緊哩隻

通常買cushion同粉底d ba都係介紹我用21色 我自己都覺得ok 平時出街d fd都無話有咩問題 但最近用過幾隻牌子男朋友都話我塊臉好白 係揀唔岩色定氧化左？

氧化應該係變深色架喎
唔同brand同色號有時會有少少唔同
轉返23自然d？

一直ysl忠粉
Ysl 粉底遮瑕👍🏻👍🏻👍🏻持久一流 而家用緊makeupforever 同埋其實想控油d 用makeupforever碎粉 而家哩d天氣 都唔會溶甘制 ps 油肌